天水圍站大量狗隻守門口

發完夢要小心，扔曬裝先好返屋企

返屋企都唔撚俾啊！？

推

現場點

知道手足撤退緊，退返上黎比手足睇

小心各大西鐵站

推，十萬火急

實時更新，天西狗好似暫時撤走左